{"id":75589,"date":"2019-08-05T16:55:26","date_gmt":"2019-08-05T16:55:26","guid":{"rendered":"http:\/\/www.mantto.com.pe\/?page_id=75589"},"modified":"2019-10-25T14:48:22","modified_gmt":"2019-10-25T14:48:22","slug":"reconocimiento","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.mantto.com.pe\/reconocimiento\/","title":{"rendered":"Reconocimiento"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_custom_heading text=\u00bbReconocimiento\u00bb font_container=\u00bbtag:h2|font_size:20|text_align:left\u00bb el_class=\u00bbheading-title-3&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_empty_space height=\u00bb40px\u00bb][vc_single_image image=\u00bb76280&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb40px\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: left; font-size: 17px;\"><strong>MEDALLA DE HONOR DE SAN PEDRO DE LLOC<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se reconoci\u00f3 y se felicit\u00f3 al Arquitecto H\u00e9ctor Ayll\u00f3n Remar como benefactor de la Casa Museo Antonio Raimondi, quien a trav\u00e9s de sus aportes generosos permiti\u00f3 revivir a la figura de Raimondi.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se le entreg\u00f3 una condecoraci\u00f3n y una medalla en nombre de la Municipalidad Provincial de Pacasmayo.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_class=\u00bbintro4 min-box align-center\u00bb full_width=\u00bbstretch_row_content\u00bb css=\u00bb.vc_custom_1564808930432{margin-bottom: 0px !important;background-color: #ececec !important;}\u00bb][vc_column width=\u00bb2\/3&#8243;][vc_custom_heading text=\u00bbSi tiene alg\u00fan <em>proyecto<\/em> con el que le gustar\u00eda trabajar con nosotros, escr\u00edbanos.\u00bb font_container=\u00bbtag:h3|font_size:15|text_align:center|color:%23000000&#8243;][\/vc_column][vc_column width=\u00bb1\/3&#8243;][vc_btn title=\u00bbVER CONTACTO\u00bb style=\u00bboutline\u00bb shape=\u00bbsquare\u00bb color=\u00bbwhite\u00bb link=\u00bburl:https%3A%2F%2Fwww.mantto.com.pe%2Fcontacto%2F|||\u00bb][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_custom_heading text=\u00bbReconocimiento\u00bb font_container=\u00bbtag:h2|font_size:20|text_align:left\u00bb el_class=\u00bbheading-title-3&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_empty_space height=\u00bb40px\u00bb][vc_single_image image=\u00bb76280&#8243; img_size=\u00bbfull\u00bb][vc_empty_space height=\u00bb40px\u00bb][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=\u00bb1\/2&#8243;][vc_column_text] MEDALLA DE HONOR DE SAN PEDRO DE LLOC [\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text] Se reconoci\u00f3 y se felicit\u00f3 al Arquitecto H\u00e9ctor Ayll\u00f3n Remar como benefactor de la Casa Museo Antonio Raimondi, quien a trav\u00e9s de sus aportes generosos permiti\u00f3 revivir a la figura de Raimondi. Se le entreg\u00f3 una [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.mantto.com.pe\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/75589"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.mantto.com.pe\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.mantto.com.pe\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mantto.com.pe\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.mantto.com.pe\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=75589"}],"version-history":[{"count":19,"href":"https:\/\/www.mantto.com.pe\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/75589\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":76421,"href":"https:\/\/www.mantto.com.pe\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/75589\/revisions\/76421"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.mantto.com.pe\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=75589"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}